林祖舜好虧好虧

怒罵是他不對

hold虧

林祖舜好虧 好虧
實在係好撚廢

條jer 有病 隨機碰著立即會射

推